唔知林青霞同曹美女熟唔熟呢

善心打破零回覆

做咩貼小妹個名出來

比番個尊重先啦 曹美女我好似響荃灣定大窩口見過

多謝你

唔熟就搵煎pan煎到熟

琴日係炮台山大快活見到

曹美女

請左好多支那拼音做經理

呢個post幾好笑

乜咁折墮